范瑋琪拍片教延長口罩壽命引罵戰！網民酸口罩戴反還分享：「妳不配戴台灣人的口罩！」

范瑋琪(范范)自「口罩風波」事件後，於社交平台潛水多月，同時關閉留言功能，一直在家閉關！最近范瑋琪似乎也想通了，再次活躍於社交平台，近乎每天都出一個帖文，還與陳建州(黑人)合體出影片教大家如何延長口罩使用壽命，但是有網民卻發現范瑋琪口罩戴反：「戴反了也分享？」另外有網民留言酸：「有事就躲起來，沒事了就沒完沒了的PO！」，范瑋琪也忍不住回擊：「您別看了，讓眼睛休息一下吧！」

范瑋琪日前與老公陳建州拍片上載IG，教大家如何延長口罩使用的時間，更配文稱：「好東西跟大家分享一下～裡面的不織布可以替換，這樣就可以延長口罩使用的時間喔～」不過網民就發現到范瑋琪的口罩戴反了，瞬間遭到一眾網民留言恥笑。

網民稱：「口罩戴反了也分享」、「口罩戴反是沒有用的喔」當中不少網民也就上次的「口罩風波」一事留言攻擊范瑋琪：「妳不配戴台灣人的口罩」、「怎麼你還好意思提口罩呢？ ？ ？」、「回武漢吧！」、「是那些"狗官"這麼厲害！可以讓大家能生活得這麼正常，這些"狗官"真神奇啊！」

不少粉絲力挺范瑋琪：「久違的畫面～一直支持范范」、「我范善良又好看」、「范范妳真可愛！加油哦！」也有粉絲心痛范范一直受到攻擊，表示：「人都會犯錯！但不要因為做對9件事，只錯1件事，就否定默默付出行善的人。鍵盤魔人請退散！！！范范加油，堅持做對的事，永遠支持妳」

范瑋琪得知自己的口睪戴反了，第二天也速速拍片認錯，更重新示範了正確的戴口罩方式，並虛心的感謝網民的糾正：「昨天的是錯誤示範，謝謝網友們的指正，今天馬上修改錯誤，祝大家身體健康！～ 另外請忽略我兩天沒洗的油頭」

范瑋琪被網民問到：「為什麼帶了那麼久還是能帶錯呢？」，范瑋琪回應：「平常戴的都是正確的，那天不知道為什麼就不小心戴反了，老是這樣唉.....我也很懊惱，只能怪自己腦袋有破洞吧！」，范瑋琪也同時在留言區向一眾粉絲喊話：「等我～總有一天，希望那天不會太久才來，謝謝你的耐心」

范瑋琪日前就分享了自己彈鋼琴的一段影片，更配文稱：「太久沒練琴啦手指完全不是自己的了」，網民見到范瑋琪現身，就馬上留言酸：「有事就躲起來，沒事了就沒完沒了的PO！」，范瑋琪看到網民的攻擊言論，終忍不住回擊：「您別看了，讓眼睛休息一下吧！」之後再續說：「我之前也不是躲起來呀！我只是給自己時間反省檢討的機會」

呢啲垃圾台奸偽人縮返落佢老母個閪度啦
當初佢老豆做咩唔射落牆呀？

點解佢可以次次都柒到比人屌到道歉

前後反轉戴兩日 上下反轉又戴多兩日，得左

呢兩公婆做乜越做越柒
以前形象都好好

人都會犯錯！但不要因為做對9件事，只錯1件事，就否定默默付出行善的人。

佢有咩好事做過